點解咁多聯賽都用VAR，係英超可以用到咁撚戇鳩？

幾乎個個禮拜都有啲極大爭議嘅判決 仲要用能到FIFA都開聲屌